當心生小念頭 別下手

挫折恐懼明天會走
各位要珍惜生命，
愛護多啲身邊人呀!